要溫和既選民投激進強硬既議員易D呀, 定係要激進強硬既選民投溫和既議員易D

你識答到呢個問題咪可以統戰到強硬派D票囉
唔撚識咪等滅黨囉